有冇WWE撚話我知 其實WWE有咩咁好睇?

明知係假班觀眾都睇到咁興奮
有咩咁吸引你去睇

睇劇情

電影都係做戲啫

你可以當係週末好去處
或姐係節目效果 氣氛既節目

其實打落去果拳有無用力定借位??
下下打落個頭會唔會死

電影唔同真實感好多 電影起碼感受到演員好似好痛苦
WWE唔好講汗血都冇滴

點到即止嗰隻 點會真係打落去MMA就真係打落去係死得人

美式摔角原本係馬戲團表演，所以好睇
真打既拳擊都好睇，因為係真打，所以10皮一張飛
兩樣都好睇 冇衝突過播
Rocky 激戰係拍戲 都好好票房啦

你當係有埋身肉搏既舞台劇

10皮一張飛
認真?

因為假，所以可以做出華而不實、致命招式
好似拍戲咁，因為假，所以可以用奪命較剪腳、佛山無影腳 、醉拳等現實無人會用既「舞蹈」

你睇mayweather咁好賺就知

以前 TNA 好睇D

睇人打機都有人啱啦
wwe 點都真d 掛

睇女人打先好睇

自膠
講漏左係美金

當表演咁，每個人都有角色，又有忠角奸角分好頂引，back stage d fight 夠曬誇張

十萬美金一張飛
會唔會吹大左少少

美國總統係WWE同人摔過角 好似係

有時係睇佢地接招反應
counter既技巧
mic skills (可唔可以令我地投入到佢入面角色)
有時感覺上係假
但你投入左入去 就唔會再用假唔假角度去睇
而係欣賞佢表達得好唔好

原來畀人炒到十萬
嚇得我重以為係官方定價